連登足聚8月18日19:00-21:00

各位好,我地高足聯係一班踢波撚,於2006年於高登認識,於高登聚腳,於高登組隊出去踢比賽,將派膠文化帶入比賽當中.時至今日,我地仍然一齊踢緊波,間中搞下足聚咁.

我地會搞一次足聚,大家一齊踢下波
時間:19:00-21:00
地點:沙咀道遊樂場(石地)

藍/黑
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.

註:是次活動不收費用,於兩登同時進行報名
註2:高登又好連登又好,我地都會招待,但為免太多人我地會按情況去做出決定,希望維持20人左右

死返高登啦

留名先冇死

藍/黑
1. 偽晉升100
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.

講得好，撐🐖 sir

推

同豬蛇隊波爭食

Hi
已經好耐冇人搞足聚

死肥仔

真係好幾年無攪過
不過黎緊我地希望一個月攪到一場

好似無咩人氣咁既……

係囉，而家搵人踢波都咁難咩

幫推

push

Keeper ok?

無問題呀

lm

做教練ok?
利伸: 10年睇波經驗

呢個位唔缺

但星期五唔得閒

咁下次啦

湊夠人未

兩邊都未

想去既巴打可以係個list到報名

藍/黑
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.

有興趣，樓主可唔可以留個tg或者加我tg
幫你搵人
@Amartial

我tg: Joe4208
有任何疑問可以搵我

搵緊人，有冇ching想join

件衫好柒

我都覺
設計既野，我真係識條鐵

夠人未

cme

come

我會拉一個fd過來

你地就報名啦
可以比埋人知有幾多人嘛

今晚見